手指痹左兩日，應唔應該睇醫生

話說前日出去飲野，期間一直壓住隻右手，然後手指尾同一半的無名指痹左，我以為過一陣就無事，點知到現在仲痹痹地，是唔是應該去睇醫生

放心，少一隻仲有九隻

緊係睇啦，快

一定睇下
痺咁耐好唔尋常

糖尿指

好

頸骨有事

唔係掛

有條神經負責尾指同一半無名指，你有機會傷到佢，痺2日唔多妥

輕微中風都會有手指震
你問連登定信醫生

之前又係咁, 去左睇個中醫話係頸椎影響, 佢幫我按摩完再針灸再啪返骨就即刻好返好多了

你做開咩工作？
個日有無用過震動力好強嘅機器？
似係腕管綜合症早期
唔擔心嘅試吓休息一星期睇吓點
擔心嘅就去睇醫生

頸椎有事手指都會痺
不過有事梗係睇下醫生好

你咁講似壓到條Ulnar nerve
你嗰日點擺隻手同點壓隻手啊？

當然最好去睇骨科醫生啦

Ulnar nerve出事 周邊神經來
平時撞到Elbow都會
應該都唔係中樞神經事 嚴重就去睇醫生啦

如果係Ulnar nerve比D組織卡到 試下做呢個測試
呢個測試如果令你症狀加劇就遮係周邊神經事

如果以上測試為正確可以試下慢慢做呢個 睇下過幾日有冇好D
唔會即刻見效
PS嚴重就睇醫生 唔嚴重先信連登

巴打，隻手指而家點

睇左跌打